其實習近平每日生活係點過？

浸基本上係出席好多公開場合 每個星期都可以電視上見到佢 twitter又幾乎每日都可以睇佢9up

相反強國主席仲神秘過北韓 大家盡情9up下

召喚習總親身解畫

9點 - 對住共媒新聞打飛機

10點 - 不斷褻玩國產激光武器

11點 - 食名貴補品回氣

12點 - 撿閱女主播

Troll gay

金仔至少隔一排都係鏡頭蒲下

推到習總親身解畫

一年三百日外訪

日日扑野
彭麗媛咁正

上網睇下俄佬有冇二手嘢放

後宮佳麗3000
一晚玩2個3p都玩足幾年
你覺得仲有時間出新華門見人？

射到腳仔都軟 難怪要永續

巡視一帶一路業務
周圍搵其他國家逼人一齊恰台灣
聽地方官員造假
教黨報點打飛機